返學嗌，放學又嗌，係學校又嗌

轉堂嗌，換班房又嗌
小息嗌，放lunch 都嗌
校巴嗌，巴士又嗌
地鐵嗌，小巴嗌

叫到成個香港不分晝夜，無論邊度都聽到
要做到有人敢嗌，就一定有人應

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

嗌到可以是但一個人係街嗌，都一呼百應

唔可以俾團火熄，不停要大叫口號
令手足知道仲有成千上萬既人支持

將反抗口號帶入生活

香港人，唔輸得架，加油啊

有人帶頭肯嗌，就有人肯應

勇敢大嗌出口
光復香港 時代革命

推到有人睇到

睇到未？

睇到未

10連推

9

8

7

6

5

4

3

2

1100連推都可能得

毒到20連推都無人理